啱啱唔知邊條仆街玩𨋢層層停

細路要番學，大人要番工架